黃店有人排，點解唔見藍店有藍絲排？

藍絲咁撚窮，又就黎失業，點排

藍絲係為左收中共錢，點會肯比錢出黎

手停口停了

有旅遊巴接送，免費試食咪排囉

吉野家
元氣
M記
大把人排

大多數呢

明明有百萬藍絲
佢地去邊食野?

廢老區D吉野家好多人排的

有呀，元氣

沉默的大多數沉默到入曬墳

唔係藍絲、係少數派

因為藍只會拎著數，邊度有著數就去邊度

阿嬸撐警果間茶餐廳呢

班窮撚示威收錢先肯出黎

邊撚個話冇你每晚走去睇下元氣壽司

有美心集團嘅茶樓要等位

佢地排緊寶福山

其實有啲黃店都冇人排

d藍畜多數老弱殘兵，出餐廳食多兩啖飯都中風死啦

屌

終極藍店

收錢佢地就識

沉默嘅大多數

元氣真係多人到爆